﻿// EVENT 3299
Name "シーアネモネ"

PictureDisplay(5,"80_seaanemone_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,2)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("これで、あなたは私の餌食よ。")
ShowMessage("挟み込んで、じゅるじゅると精を吸い取ってあげるわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……あぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("シーアネモネの下半身が、左右から僕の体を挟み込み――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_seaanemone_h1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("ぐちゅり……と、柔らかな粘膜に覆い込まれてしまった。")
ShowMessage("まるで、体全体がシーアネモネに丸呑みにされていくかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぅぅぅっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("粘膜の表面には無数の柔突起が備わり、うねうねと蠢いている。")
ShowMessage("それは全身をくすぐり、異様な快楽刺激を与えてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("挟み込まれたまま、僕はくすぐったいような快楽に身をよじる。")
ShowMessage("しかしがっちりと拘束され、手足を動かす事さえできない――")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,9)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("もがいても無駄よ。")
ShowMessage("もっと気持ち良い事をしてあげるわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなぁ……う、あぁぁぁっ！！")
PictureDisplay(5,"ev_seaanemone_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("じゅるるっ……と、全身が完全に挟み込まれてしまう。")
ShowMessage("体を覆い包むように、柔突起まみれの粘膜が密着してきた。")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,12)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("うふふっ……")
ShowMessage("全身を味わってあげるわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ひぁぁぁぁ……！！")
PictureDisplay(5,"ev_seaanemone_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("肉棒にもじゅるじゅると柔突起が密着し、蠢く刺激を与えてくる。")
ShowMessage("ぞわぞわした感触に、僕は腰をぶるぶると震わせた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("亀頭やカリに柔突起が這い回り、くすぐりたててくる。")
ShowMessage("あまりの快感に、みるみる体から力が抜けていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……うぅぅぅ……")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,17)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("うふふっ、甘い声になってきたわねぇ……")
ShowMessage("そのまま、イっちゃいなさい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("亀頭にうねうねと刺激が与えられ、僕の頭は真っ白に染まった。")
ShowMessage("とろけそうな放出感が、腰の奥から湧き上がり――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_seaanemone_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("そして、あえなく射精してしまった。")
ShowMessage("シーアネモネの粘膜に、どっぷりと精液が浴びせかけられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,21)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("うふふっ、出したわね……")
ShowMessage("美味しい精液……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ひぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("さらに柔突起が蠢き、亀頭全体をぐちゅぐちゅと刺激した。")
ShowMessage("肉壁は狭まり、全身をじゅるじゅると嫐りたててくる。")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,24)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("こうしてあげると、二度目もすぐよ。")
ShowMessage("人間のペニスは弱いわねぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("あまりの快楽に、僕は挟み込まれたまま悶え狂った。")
ShowMessage("腰がガクガクと震え、甘い疼きがこみ上げ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_seaanemone_h5",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("たちまちのうちに、二度目の精液が発射される。")
ShowMessage("それでもなお、柔突起はぐちゅぐちゅとペニスを刺激し続けた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……もう離してぇ……")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,30)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("逃がさないわ、ふふっ……")
ShowMessage("もっと精子を吐き出しなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("僕の体をきつく挟み込んだまま、じゅるじゅると粘膜で擦りたてる。")
ShowMessage("まるで、巨大な口で咀嚼されているかのような心地だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("ペニスも粘膜で押し潰され、柔突起で揉みくちゃにされ――")
ShowMessage("あまりの快楽に、僕は悶え狂い――")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ひぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_seaanemone_h6",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("体を震わせながら、びゅるびゅると射精してしまう。")
ShowMessage("短期間に三連続でイかされ、僕は体を弛緩させてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ぅぅ……")
ShowMessageFace("seaanemone_fc1",0,0,2,36)
ShowMessage("【シーアネモネ】")
ShowMessage("ふふっ、これからも私のエサになってもらうわ。")
ShowMessage("挟み込まれたまま、精液を出し続けるのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("そのまま僕は、延々と精液を搾り取られた。")
ShowMessage("シーアネモネに挟み込まれたまま、新鮮な精を供給し続けたのである。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("こうして、ひらすらに精を搾取されるだけの日々を送り――")
ShowMessage("僕の冒険は、惨めに終わってしまった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,42)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("変な生き物に挟まれましたか……")
 ShowMessage("今度の死因は、挟まれ死。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,43)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("シーアネモネは、海にいる謎生物。")
 ShowMessage("拘束技や快楽技で攻めてきます。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,44)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("海棲生物なので、弱点は雷と土属性。")
 ShowMessage("柔らかいので、倒すのは簡単なはずです。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,45)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("今度は逆に、あなたがルカ挟みで挟み込んでやるのです。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,46)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
